已經瘋狂愛上呢隻豬

歡迎任po

How to download? 唔識 ar...

更新連登到最新版就有

真係好撚得意 救命

<img src=”lihkg-app://asset/assets/faces/pig/whip_special.gif“ class=”faces“ data-original=”assets/faces/pig/whip_special.gif“ style=”-webkit-tap-highlight-color: rgba(0, 0, 0, 0); border: 0px; max-width: 100%; margin: 3px 0px; vertical-align: sub; -webkit-touch-callout: none; caret-color: rgb(204, 198, 192); color: rgb(204, 198, 192); font-family: sans-serif; font-size: 19px; font-style: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; orphans: auto; text-align: left; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: auto; word-spacing: 0px; -webkit-text-size-adjust: 100%; -webkit-text-stroke-width: 0px; text-decoration: none;“><img src=”lihkg-app://asset/assets/faces/pig/whip_special.gif“ class=”faces“ data-original=”assets/faces/pig/whip_special.gif“ style=”-webkit-tap-highlight-color: rgba(0, 0, 0, 0); border: 0px; max-width: 100%; margin: 3px 0px; vertical-align: sub; -webkit-touch-callout: none; caret-color: rgb(204, 198, 192); color: rgb(204, 198, 192); font-family: sans-serif; font-size: 19px; font-style: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; orphans: auto; text-align: left; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: auto; word-spacing: 0px; -webkit-text-size-adjust: 100%; -webkit-text-stroke-width: 0px; text-decoration: none;“><img src=”lihkg-app://asset/assets/faces/pig/whip_special.gif“ class=”faces“ data-original=”assets/faces/pig/whip_special.gif“ style=”-webkit-tap-highlight-color: rgba(0, 0, 0, 0); border: 0px; max-width: 100%; margin: 3px 0px; vertical-align: sub; -webkit-touch-callout: none; caret-color: rgb(204, 198, 192); color: rgb(204, 198, 192); font-family: sans-serif; font-size: 19px; font-style: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; orphans: auto; text-align: left; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: auto; word-spacing: 0px; -webkit-text-size-adjust: 100%; -webkit-text-stroke-width: 0px; text-decoration: none;“>

呢位絲打 你打緊咩

咩整架 好可愛

都係人地send比我

好可愛

呢個點整㗎？

呢個係乜嘢意思

呢啲有冇tg sticker? 記得不嬲有腦魔、狗，但唔知邊處搵

[black][/black]

邊到有跳舞icon

真係好cute

呢隻好chill

教教小弟

佢個張gif圖嚟

幾有feel

打[_mega_pig]

[_mega_]

[_mega_]
[mega_]
[_mega_pig]

We are not playing ar

狗仔先係最正

請善用不推文回覆

[img]

+

拉我啊屌你

睇完隻豬都幾解壓

點先可以有呢個呀

我無野講

強烈要求推出12生宵系列

幾時更新埋連仔whatsapp sticker

更新左啦

善用不推文回覆

岩岩睇到

好正

chess

我無野講～我要見律師～

P牌仔想問豬仔鞭點樣變瘋狂打

好qq呀豬仔

&

隱藏icon

招積豬仔

#whip#pig

求教學🙏🏻🙏🏻🙏🏻

太正

Cute❤️❤️❤️

進化公式
亂fing 既豬仔 + 鞭打既豬仔 = 亂fing 鞭打豬仔
+=

真係好Q呀！！！！

Po曬所有豬先，好治癒

呢隻叫港豬

真係好得意

連尼豬

請問各位巴打有無呢隻豬個sticker
想wtsapp 用
好撚過引

幾時有sticker

##p

funny

發夢冷靜派同我入嚟

大家用返不推文
比返有用post上熱門

點整喪鞭

+=

真係撚得意

恩人，謝

好得意

可唔可以出sticker pack

[mega_]

有冇大神可以整做tg animated sticker

最鍾意呢隻

已課金